<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/fgijfhxludh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dtdwntttu/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Durwinfb8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwanabn7/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Courtneyfgu/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>法轮功真相特辑</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/20/n13784979.md#1" target="_blank">【特稿】穿越苦难 守住心中的善</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/20/n13784979.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/98c9fe705864469ebf20d67d4c091e83-320x200.jpg" align ="left"></a>7月20日，标志着一场正邪之战、善恶较量的开端。23年前的这一天，中共前独裁者江泽民举倾国之力发动了对上亿信仰“真、善、忍”的法轮功学员的残酷迫害。面对邪恶镇压.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年07月20日 6:00 PM					</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/24/n13601019.md#1" target="_blank">攻击法轮功真相点义工 歹徒再被加控仇恨犯罪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/24/n13601019.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13601160-156505-1-150x120.jpg" align ="left"></a>家住法拉盛的歹徒郑步秋（Buqiu Zheng，音译）暴力袭击位于法拉盛的法轮功真相点，被皇后区地区检察官办公室控以E级重罪（仇恨犯罪、四级刑事毁坏），法轮功真相点义工后来又再报案，指证此人不仅破坏法轮功宣传摊位，还辱骂、暴力殴打，警方对此另案立案，并又再追加指控多一项仇恨犯罪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年02月24日 1:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/4/n13480118.md#1" target="_blank">大连八旬老汉死于冤狱 英国人谴责中共暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/4/n13480118.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13481755-737eb425cd7c00b24c087863dd036ca2-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，一位80岁老人在中共监狱中被害致死的故事在海外“支持法轮功 终结22年残酷迫害”的电子请愿书征签平台上被揭露，来自英国的征签支持者们纷纷表达对这位老人的同情，谴责中共暴行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年01月04日 11:59 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/14/n13304688.md#1" target="_blank">冤狱4年 七旬法轮功学员马和在兰州监狱遭酷刑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/14/n13304688.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13304780-2006-6-14-lanzhou-05_Fotor-150x120.jpg" align ="left"></a>甘肃省白银市景泰县71岁的法轮功学员马和曾于2017年7月被绑架构陷，非法判刑4年，在兰州监狱遭受惨无人道的迫害，2021年3月30日出狱回家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月15日 9:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/10/n13294545.md#1" target="_blank">明慧年历传真相 福益民众神奇故事多</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/10/n13294545.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13294567-00304ba61af7194c218a2ba362169014-150x120.jpg" align ="left"></a>明慧年历自明慧网推出以后，每年由大陆法轮功学员下载、制作并发放，深受民众喜爱，给人们带来真相和福份。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月12日 12:28 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/22/n12898729.md#1" target="_blank">曾慧燕：我曾在世贸大楼专访李洪志先生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/22/n12898729.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12900913-IMG_8736-150x120.jpg" align ="left"></a>在我38年的采访生涯中，历史机缘凑巧，风云际会，有幸见尽“风流人物”。岁月流逝，有些人与事，随着时间的推移，印象不但不模糊，记忆反而越来越鲜明。
大约在1999年6、7月左右，我在曼哈顿世贸双子星大楼一号楼专访法轮功创始人李洪志先生。尽管双子楼在2001年9月11日发生恐怖袭击事件，轰然倒塌，但当时一幕迄今仍历历在目。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年04月24日 12:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/31/n12847475.md#1" target="_blank">健康有良方 一群九旬百岁老人的长寿秘密</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/31/n12847475.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/id12847660-old-dizi-150x120.jpg" align ="left"></a>长寿健康是每个人的愿望，这个愿望可以实现吗？在现代社会中，有这么一群九十多岁、百岁老来得福、身心健康的老人。他们有什么长寿良方吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年04月02日 10:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/17/n12758577.md#1" target="_blank">《转法轮》中提及的史前文明案例：刻石</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/17/n12758577.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/02/2021-2-6-historical-evidence_11-150x120.jpg" align ="left"></a>1966年5月13日，秘鲁伊卡省（ICA）的卡布雷拉博士（Javier Cabrera Darquea）收到了一块奇特的石头。对史前历史颇有研究的他，很快认出上面雕刻的动物是数百万年前已经灭绝的鱼类。激动的他找到了售卖石头的人——农民巴西勒?乌斯秋亚（Basilio Uschuya）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年02月18日 2:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/12/n12750047.md#1" target="_blank">中国各军区兵种大法弟子给李洪志大师拜年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/12/n12750047.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/02/2021-2-12-2101261606474676-150x120.jpg" align ="left"></a>2021辛丑新年到，中国大陆各军区、兵种的法轮功学员恭祝他们的师父李洪志大师过年好！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年02月15日 1:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12357708.md#1" target="_blank">田云：国际抗共大潮起 华人感谢法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/26/n12357708.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/2020-8-24-toronto-car-parade_06-150x120.jpg" align ="left"></a>随着国际形势的深刻变化，越来越多的华人正在觉醒，他们向法轮功表达感激和歉意，他们支持法轮功学员创办的媒体，并且纷纷退出党、团、队，给中共致命一击。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年08月27日 1:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/24/n12279917.md#1" target="_blank">台法轮功律师团吁澳媒ABC：下架煽动仇恨报导</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/24/n12279917.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/GettyImages-1041442910-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾法轮功人权律师团7月23日呼吁，澳洲ABC下架煽动仇恨内容。发言人朱婉琪律师表示，“中共把对法轮功的迫害延伸海外，我们绝不会坐视纵容以身试法的组织及个人。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年07月24日 12:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/17/n12264329.md#1" target="_blank">【图解】美国务院记录法轮功受迫害情况</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/17/n12264329.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/dba0f5d7d003e56ce4f0e9cb5558f95e-150x120.jpg" align ="left"></a>6月10日，美国国务院发布2019年度国际宗教自由报告。其中法轮功部分，今年比往年更加详细地收录了法轮功遭受中共迫害的情况，包括遍布全国的迫害数字及案例。不过这也只是不完全统计。此外，报告还列举三大国际调查，指证中共强摘人体器官。川普总统签署了行政令，将国际宗教自由纳入美国外交政策的优先考虑范畴。国务卿蓬佩奥表示，此举意义重大，为美国“史上首次”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年07月18日 3:13 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/15/n12031979.md#1" target="_blank">【独家】北京房山政法委不见光的维稳费</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/15/n12031979.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/a4baa7aaebb614049013afe4b95f231a-150x120.jpg" align ="left"></a>大纪元多篇报导曾指出，多年来中共维稳开支一直远超国防预算。最近大纪元获得的北京市房山区政法委内部文件，披露了巨额的维稳资金项目执行情况，其与政府网站公布的预算相差甚远。
曝光房山区政法委不能见光的项目
北京市房山区政法委的内部文件——《2018年项目执行情况表》披露了它在2018年执行了哪些项目。

该项目的列表显示，房山区政法委利用北京市和房山区的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年04月16日 10:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/12/n12023895.md#1" target="_blank">【独家】内部文件泄610超级权力未终止</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/12/n12023895.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/610-202004-150x120.jpg" align ="left"></a>被国际媒体称为中共“盖世太保”的“610”组织，制造了现代史上最大的人权灾难。大纪元近期获得的北京房山区政法委文件显示，区反X教科（房山区“610”）至今仍拥有凌驾于同级党政各部门之上的超级权力，甚至直接把持外交事务。该文件表明，尽管习近平2012年上任后大力改组中共机构，裁并了中央“610”及其办公室，但“610”的超级权力并未减弱，迫害法轮功力度未减。.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年04月13日 10:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/2/n11492658.md#1" target="_blank">组图：34国法轮功学员大游行 吁停止迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/2/n11492658.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/48648239383_a39cbb8dc4_o1-150x120.jpg" align ="left"></a>8月30日，来自欧、亚、北美三大洲34个国家的部分法轮功学员聚集在英国伦敦举行盛大游行，并在中领馆和英国议会大厦前举行集会，纪念反迫害二十周年，呼吁全世界共同帮助制止迫害。中领馆前，当年轻的留英学子们讲述自己家人被残酷迫害的实例，良知在苏醒；大英议会前，当独立法庭权威肯定中共活摘法轮功学员器官的罪恶，道义在凝聚。 一次震撼世人的游行，两场直击心灵的集会，法轮.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年09月02日 5:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/24/n11474770.md#1" target="_blank">归正：中共邪政——下达指标抓人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/24/n11474770.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/2019-7-2-mh-persecution-panxing-3-600x400-150x120.png" align ="left"></a>哪个法治国家出现过下达指标抓人的事？哪个国家的警察为完成指标、得到奖金去滥抓无辜的好人？完不成指标被罚款的呢？而这在中共当权下的中国则是普遍存在的，即使其恶行被曝光后的今天，这种违法犯罪的行动仍在继续。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月24日 9:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/9/n11441981.md#1" target="_blank">感受巨大能量 年轻人音乐节踊跃学法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/9/n11441981.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/2019-8-8-poland-music-festival_06.jpg-150x120.png" align ="left"></a>“是法轮大法吗？我可找到你们了。”“法轮功的音乐真好听，打入我的脑中，打进了我的灵魂里。”“法轮功能量太大了，我感到浑身都是力气。”……参加音乐节的年轻人放下手中的啤酒，纷纷学炼法轮功，购买《转法轮》、《法轮大法 大圆满法》，了解法轮功真相，参加反迫害征签，并对法轮功学员表示诚挚的感谢。

据明慧网报导，2019年8月1日至3日，第二十五届欧洲最大露天摇.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月09日 9:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/7/n11436499.md#1" target="_blank">怕被举报 黑龙江肇东610人员不敢报真名</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/7/n11436499.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/36-01-150x120.jpg" align ="left"></a>“举报河北唐山市曹妃甸区五农场‘610’头目吴晓玲”，“举报吉林省榆树市‘610’恶首李凤林”…… 2019年5月31日，明慧网发布《通告》，美国政府将对迫害法轮功者拒发签证，“举报迫害者”信息依次发布，“610”人员的恶行及个人、家庭的详情被曝光。

一直肆无忌惮抓捕、骚扰法轮功学员的黑龙江肇东“610”人员开始心虚，不敢报自己的真实姓名，害怕被举报.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月08日 7:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/6/n11433943.md#1" target="_blank">法轮功学员遭枉判 律师：刑法三百条造奇冤</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/6/n11433943.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/57f74ed49a34bb5eef00d7ba192a9e0f-150x120.png" align ="left"></a>“你不认罪，没有证据也得判你。” 中共沈阳沈河区法院法官李红肆无忌惮地说。一年多来，大陆各地又出现一波又一波对法轮功学员的疯狂抓捕和非法判刑。

而用以给法轮功学员定罪的刑法三百条，被指服务于政治，与宪法、立法法的多项规定相抵触。
大陆法轮功学员8月遭非法判刑消息不断传出
明慧网8月5日报导，2019年7月30日，沈阳市沈河区法院在没有任何事实和法律.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月06日 11:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415623.md#1" target="_blank">【专访】走入两位法轮功修炼者的内心世界</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/29/n11415623.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/2019-07-29-16180-20190717_121-150x120.jpg" align ="left"></a>一场由国家驱动、针对上亿人的和平修炼群体的灭绝性迫害，在信息能够迅速广泛传播的现代社会，竟然持续了二十年，至今尚未停止。在法轮功修炼者坚持和平理性反迫害20年的历程中，有的人明白了，选择了正义与善良；有的人在强权面前选择了回避，装聋作哑；有的人接受了中共的谎言宣传而推波助流。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月29日 8:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/16/n11387954.md#1" target="_blank">明慧20周年报告：酷刑折磨</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/16/n11387954.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/g-1-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>在明慧网20周年之际，明慧网发表了《明慧二十周年报告》系列，这些报告是根据明慧网所收集、发表的资料整理而成。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月18日 9:56 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/10/n11313370.md#1" target="_blank">人权律师揭内幕：610操控司法 枉判法轮功学员</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/10/n11313370.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/20190420_1420361-150x120.jpg" align ="left"></a>1999年，“610”由中共前党魁江泽民下令成立，其唯一的职责就是在中国全面推动迫害法轮功。成立19年后的2018年3月，中央“610办公室”被撤，“610”并入中央政法委。不过2018年至今，中共对法轮功的迫害依然持续，并未减弱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月11日 5:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/14/n11258922.md#1" target="_blank">穿越生死的团聚</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/14/n11258922.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/LI-ZHENJUN-WANG-HUIJUAN-FUYAO-1-150x120.jpg" align ="left"></a>这次抓捕之前，她已经历过八次关押审问，但这次的情况更加严重。在天津宁河县一所市重点小学任教的王会娟，是中共政府抓捕的对象，抓到她的警察会有奖金犒赏。一名警察兴奋地用步话机向“国安”喊话，“又发现一个炼法轮功的！”王会娟回忆说。转眼之间，一群警察已经上前，把乘客都赶出候车室之后，将她押送到了看守所。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月23日 7:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/17/n11265303.md#1" target="_blank">2019法轮功逾万人法会 李洪志大师讲法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/17/n11265303.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/1905172133101973-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年5月17日，万余名来自世界各地部分法轮功学员聚集在纽约巴克莱中心，举行2019纽约法轮大法修炼心得交流会，庆贺法轮大法洪传世界27周年。法轮功创始人李洪志先生亲临会场，讲法答疑近2小时。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月19日 12:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/28/n10878789.md#1" target="_blank">台湾法轮功学员历年壮观排字 视频集锦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/28/n10878789.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/11/1811271224392384-150x120.jpg" align ="left"></a>法轮功引人瞩目的排字活动，最早始于中国大陆的同修，台湾法轮大法学会的排字始于2000年，19年来都担任图像设计的吴清祥表示，法轮功学员经常在台湾法会召开前夕举行大型排字活动，今年的图像选择“英译本的《转法轮》”，是为了让全球更多人接触、认识法轮大法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月29日 1:54 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/18/n10859260.md#1" target="_blank">俞晓薇：中共迫害法轮功加剧 误国害民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/11/18/n10859260.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/11/2018-11-6-mh-ebao-police-1-1-150x120.png" align ="left"></a>这些惊人的真实事件，当令所有参与迫害者警醒。那些被中共利用和欺骗、曾经或还在协同迫害的人员，千万不要为了眼前的利益，甘愿给中共当“替死鬼”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年11月19日 6:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/13/n10781149.md#1" target="_blank">组图：亚洲十多国法轮功学员 首尔大游行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/13/n10781149.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/181013110408100649-150x120.jpg" align ="left"></a>2018年10月13日，来自台湾、日本、越南、香港、澳门、新加坡、马来西亚、印度尼西亚、泰国、斯里兰卡等十多个国家和地区的部分法轮功学员近1800人，聚集在韩国首尔市中心展开盛大游行，吸引许多民众驻足观看。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月13日 9:08 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/28/n10749360.md#1" target="_blank">法轮功布拉格大游行 游客驻足了解真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/28/n10749360.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/Kehrein_Matthias_pe0a2323-150x120.jpg" align ="left"></a>周五（28日） 捷克布拉格阳光普照，天色晴朗，游客云集。来自欧洲37国约1500多名的部分法轮功学员，从早上8点到下午5点，在布拉格举行了大型集体炼功和游行，吸引了各国游客。







布拉格城堡始建于公元9世纪，这座历史名城自1992年被列入联合国教科文组织遗产，每年吸引数百万来自各国的游客（2016年游客量为930万）。罗马式、哥特式.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年09月30日 1:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/10/n12871750.md#1" target="_blank">王友群：一份祸害22年的所谓“绝密文件”</a><br></h3>今年4月25日，是上万名法轮功学员到中南海和平上访22周年。

1999年4月25日晚，当时的中共党魁江泽民，写了一封致中共政治局常委的信。这封信从某个角度可以说是中共迫害法轮功22年的总源头。它原本不是“绝密文件”，后来变成“绝密文件”，还搞出一桩泄露“绝密文件”案来。那么，真相到底是什么？

听新闻：

（听更多请至“听纪元”平台）
江泽民.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年04月11日 6:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/20/n10922251.md#1" target="_blank">《求救信》台大放映 观众震撼吁广传</a><br></h3>获多项国际大奖的电影《求救信》，12月19日晚间在台大放映，高同学表示，对于男主角孙毅的遭遇非常震惊，他以前完全不知道有这样的事情发生，“中共对法轮功学员的迫害，真的就是非常的不人道”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年12月21日 2:20 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf4389.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf4389.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
